# Chinese (China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-06 08:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-26 17:16+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0\n"

#: app.py:200 app.py:202 templates/elements/modal/lang.pyhtml:7
#: templates/pages/lang.pyhtml:3
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: app.py:212 app.py:222 templates/elements/topbar.pyhtml:43
#: templates/pages/home.pyhtml:15
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: app.py:243
msgid ""
"Remember someone by creating a new memorial and sharing it with your "
"friends and family."
msgstr "褒有人通过创建一个新的纪念碑，并与您的朋友和家人分享。"

#: app.py:244
msgid "RIPto, new memorial, new, create, remember"
msgstr "RIPto，新的纪念碑，新，创建，褒"

#: app.py:245 templates/elements/results.pyhtml:5
#: templates/elements/topbar.pyhtml:58 templates/pages/new_memorial.pyhtml:2
msgid "New Memorial"
msgstr "新的纪念碑"

#: app.py:296
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的邮件地址。"

#: app.py:302
msgid "Memorial was successfully shared."
msgstr "纪念碑被成功分享"

#: app.py:419
msgid "Share On WeChat"
msgstr "分享到微信"

#: app.py:478 templates/elements/topbar.pyhtml:46
#: templates/pages/settings.pyhtml:15
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app.py:506
msgid "Your membership has been deactivated."
msgstr "您的会员资格已被停止"

#: app.py:507
msgid "You will now be logged out and taken back to the home page."
msgstr "您将会被退出，然后返回到首页"

#: app.py:509
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: app.py:509
msgid "Membership Canceled"
msgstr "会员资格被取消"

#: app.py:511 app.py:513 templates/pages/settings.pyhtml:8
msgid "Membership"
msgstr "会员资格"

#: app.py:554 app.py:805
msgid "Thank you. Your report was successfully sent."
msgstr "谢谢。您的报告刚被成功发送。"

#: app.py:556 app.py:807
msgid "You can only flag each thing once."
msgstr "每件事情您只能报告一次"

#: app.py:585 templates/elements/topbar.pyhtml:28
#: templates/elements/modal/welcome.pyhtml:7 templates/pages/welcome.pyhtml:3
#: templates/pages/welcome.pyhtml:52
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: app.py:607 templates/elements/modal/welcome.pyhtml:13
#: templates/pages/welcome.pyhtml:8
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: app.py:627
msgid "An email has been sent containing a link to reset your password."
msgstr "邮件已发出，包含了一个密码重设的链接。"

#: app.py:628
msgid ""
"Be sure to also check your junk or spam folder or filter in case it does "
"not appear in your inbox."
msgstr "确保同样检查您的废弃或垃圾文件夹，或过滤率器，以免它没有出现在您的收件箱。"

#: app.py:630
msgid "Sent!"
msgstr "发送！"

#: app.py:633 templates/elements/modal/welcome.pyhtml:19
#: templates/pages/welcome.pyhtml:13
msgid "Forgot"
msgstr "忘记"

#: app.py:647 app.py:665
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: app.py:660
msgid "Your password was successfully changed."
msgstr "您的密码已被成功修改。"

#: app.py:661
msgid "Please wait while we log you in."
msgstr "当登录时，请耐心等待。"

#: app.py:663
msgid "Changed!"
msgstr "修改！"

#: app.py:685
msgid ""
"Learn more about why RIPto was created, what our features are, and how "
"you can contribute."
msgstr "了解更多关于为什么RIPto被创造了，我们有什么特点，以及如何作出贡献。"

#: app.py:686
msgid "RIPto, about, why, history, features, terms, privacy"
msgstr "RIPto，关于f，为什么，历史，功能，政策，条款"

#: app.py:687 templates/elements/footer.pyhtml:2
#: templates/pages/footer.pyhtml:3
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app.py:702
msgid "Your message was sent successfully."
msgstr "您的信息被成功发送。"

#: app.py:703 app.py:726
msgid "You will now be taken back."
msgstr "现在将会带您返回。"

#: app.py:705 app.py:728
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: app.py:705
msgid "Message Sent!"
msgstr "信息发送！"

#: app.py:708
msgid "Need assistance? Let us know and we will do our best to help."
msgstr "需要帮助？让我们知道，我们将尽我们所能来帮助。"

#: app.py:709
msgid "RIPto, support, help"
msgstr "RIPto，支持，帮助"

#: app.py:710 templates/elements/footer.pyhtml:3
#: templates/pages/footer.pyhtml:8
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: app.py:725
msgid "Your feedback was sent successfully."
msgstr "您的反馈刚被成功发出。"

#: app.py:728
msgid "Feedback Sent!"
msgstr "反馈发送！"

#: app.py:731
msgid ""
"Have a suggestion? Found a problem? Help us by sending your feedback so "
"we can improve RIPto for everyone."
msgstr "有一个建议？发现一个问题？帮助我们发送您的反馈，以便我们改进RIPto给大家。"

#: app.py:732
msgid "RIPto, feedback, suggestion, problem, bug, report, improve"
msgstr "RIPto，反馈，建议，问题，错误，报表，提高"

#: app.py:733 templates/elements/footer.pyhtml:4
#: templates/pages/footer.pyhtml:13 templates/pages/footer.pyhtml:125
#: templates/pages/footer.pyhtml:126
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: app.py:741 templates/elements/footer.pyhtml:5
#: templates/pages/footer.pyhtml:18
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: app.py:749 templates/elements/footer.pyhtml:6
#: templates/pages/footer.pyhtml:23
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: app.py:787 templates/pages/translate.pyhtml:3
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: lib/mailer.py:48
msgid "Request for changing your password on RIPto"
msgstr "请求修改您在RIPto上的密码"

#: lib/mailer.py:61
msgid "You have deactivated your RIPto account"
msgstr "您的RIPto账户已被停用"

#: lib/mailer.py:73
msgid "You have been banned from RIPto"
msgstr "您已被RIPto禁止"

#: models/memorial.py:302
msgid "Natural"
msgstr "自然"

#: models/memorial.py:303
msgid "Accidental"
msgstr "意外"

#: models/memorial.py:304
msgid "Homicide"
msgstr "凶杀"

#: models/memorial.py:305
msgid "Suicide"
msgstr "自杀"

#: models/memorial.py:306
msgid "War"
msgstr "殉职"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:5
msgid "You must include a valid photo or select the checkbox."
msgstr "你必须选择一个有效照片，或者选择该复选框。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:7
msgid "All fields are required."
msgstr "所有需要。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:20
msgid "I don't have their photo"
msgstr "我没有他的照片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:22
msgid "Choose photo"
msgstr "选择照片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:23
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:28
msgid "Change photo"
msgstr "更换照片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:24
msgid "No photo"
msgstr "没有照片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:25
msgid "Click to select"
msgstr "点击选择"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:29
msgid "Select a photo"
msgstr "选择一张照片"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:32
msgid "Save photo"
msgstr "照片保存"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:39
msgid "Photo saved."
msgstr "照片已保存。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:40
#, python-format
msgid "Photo must be a %(exts)s, or %(ext_last)s."
msgstr "照片必须是%(exts)s，或%(ext_last)s。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:41
msgid "A photo is required."
msgstr "要求一张照片。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:42
msgid ""
"Please make sure photo is at least <strong>640x480</strong> and at most "
"<strong>10MB</strong>."
msgstr "照片必须至少为<strong>640×480</strong>，最多<strong>10MB</strong>。"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:50
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:52
msgid "Person's name?"
msgstr "他的名字吗？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:57
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:58
msgid "Born"
msgstr "出生日期"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:64
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:65
msgid "Died"
msgstr "去世日期"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:67
msgid "Date born/died?"
msgstr "出生日期/去世日期？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:72
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:79
msgid "Cause of death?"
msgstr "死因？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:84
msgid "Epitaph"
msgstr "墓志铭"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:86
msgid "Short description?"
msgstr "简要描述？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:91
msgid "Buried"
msgstr "土葬"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:91
msgid "Cremated"
msgstr "火葬"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:91
msgid "Don't know"
msgstr "我不知道"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:97
msgid "Buried/Cremated"
msgstr "土葬/火葬"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:98
msgid "When"
msgstr "何时"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:100
msgid "Date buried/cremated?"
msgstr "土葬日期/火葬日期？"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:107
msgid "Arlington National Cemetery"
msgstr "八宝山革命公墓"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:109
msgid "Place buried/cremated?"
msgstr "土葬地方/火葬地方？"

#: templates/elements/results.pyhtml:7
msgid "Sorry but we couldn't find any memorials."
msgstr "很抱歉，没有纪念碑。"

#: templates/elements/results.pyhtml:28
msgid "Show more"
msgstr "展开"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:4
msgid ""
"Looks like your JavaScript is disabled. We strongly recommend you to "
"enable it for a better experience."
msgstr "你的JavaScript被禁用。我们建议您启用它。"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:16
msgid "remember those important to you"
msgstr "铭记那些在你生命中无比重要珍贵的"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:20
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:27
msgid "Sign up!"
msgstr "注册！"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:49
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:4
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "January"
msgstr "1月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "February"
msgstr "2月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "March"
msgstr "3月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "April"
msgstr "4月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "May"
msgstr "5月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "June"
msgstr "6月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "July"
msgstr "7月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "August"
msgstr "8月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
#: templates/pages/footer.pyhtml:193 templates/pages/footer.pyhtml:325
msgid "September"
msgstr "9月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "October"
msgstr "10月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "November"
msgstr "11月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "December"
msgstr "12月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:57
msgid "Select Date"
msgstr "选择日期"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:4
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:7 templates/pages/memorial.pyhtml:70
#: templates/pages/user.pyhtml:13
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:21 templates/pages/user.pyhtml:54
msgid "Report for serious problems or moderator attention?"
msgstr "报告重大问题或者希望获得管理员的关注？"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:24 templates/pages/user.pyhtml:57
msgid "Report Abuse"
msgstr "报告"

#: templates/elements/modal/lang.pyhtml:4 templates/pages/lang.pyhtml:10
#: templates/pages/translate.pyhtml:16
msgid "International"
msgstr "国际的"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:4 templates/pages/memorial.pyhtml:72
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:7
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:13 templates/pages/footer.pyhtml:92
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:19
msgid "HTML"
msgstr "码"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:32
msgid "You can use the short link or share to a network below."
msgstr "您可以使用下面的链接或分享到网站。"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:43
#, python-format
msgid "Share to %(service)s"
msgstr "分享到%(service)s"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:51
msgid "You can email this Memorial by filling out the form below."
msgstr "填写下面的表格，您可以发送这个纪念碑。"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:61
#: templates/elements/modal/share.pyhtml:62
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:67
msgid "Friend's email"
msgstr "朋友的邮箱"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:68
msgid "email@example.com, email@example.com, . . ."
msgstr "输入邮箱地址1，邮箱地址2"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:73
msgid "Message (optional)"
msgstr "信息（可选择的）"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:74
msgid "Add a comment..."
msgstr "添加一个评论"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:87
#: templates/email/share_email.pyhtml:61
#, python-format
msgid "Buried %(funeral_date)s"
msgstr "土葬%(funeral_date)s"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:89
#: templates/email/share_email.pyhtml:63
#, python-format
msgid "Cremated %(funeral_date)s"
msgstr "火葬%(funeral_date)s"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:91
#: templates/email/share_email.pyhtml:65
msgid "Funeral unknown"
msgstr "葬礼是未知"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:102
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:108
msgid "You can add this Memorial to your website by copying the code below."
msgstr "复制下面的代码，你可以插入到你的网站纪念碑。"

#: templates/elements/modal/welcome.pyhtml:4 templates/pages/welcome.pyhtml:21
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:7
#, python-format
msgid "Sorry to see you go %(name)s."
msgstr "%(name)s，抱歉看到您放弃使用我们的网站."

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:11
#, python-format
msgid ""
"Unfortunately, once your account has been deactivated, it can no longer "
"be activated. This means that username <strong>%(username)s</strong> is "
"now available for somebody else to use."
msgstr "不幸的是，一旦您的帐户被停用，便不能再被激活。这意味着该用户名现在<strong>%(username)s</strong>可以被别的人使用。"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:16
msgid ""
"Thank you for taking the time to use RIPto. We hope during your "
"membership, we were able to help you remember those important to you. If "
"at any time you change your mind and would like to come back to RIPto, "
"please follow the Changed My Mind button below."
msgstr "感谢您使用RIPto。希望在您的会员期间，我们能够帮助您记住对您重要的事情。如果您在任何时候改变主意，并想重新使用RIPto，请点击下面的“改变我的主意”键。"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:20
msgid ""
"We take great pride in making sure RIPto is easy to use and understand, "
"but we know sometimes things just don't work or don't work well. That's "
"why we always push our users to give us their feedback on how to improve "
"RIPto. Though you are no longer a member, we still value your opinion and"
" would love to hear your input. If there is anything you would like to "
"share with us, please follow the Give Feedback button below."
msgstr "我们对于确保RIPto易于使用和理解，感到非常自豪，但是我们也知道有时候一些东西不能运作或者不能很好的运作。这就是我们总是希望用户能给我们提供如何改进RIPto的反馈。虽然，您不再是我们的会员，但是我们仍然重视您的意见和建议。如果您有任何想跟我们分享的，请点击下面的“给予反馈”键。"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:34
msgid "Changed My Mind!"
msgstr "改变我的主意！"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:48
msgid "Give Feedback"
msgstr "给予反馈"

#: templates/email/reset_email.pyhtml:7
msgid "Sorry to hear you were having trouble logging in."
msgstr "很抱歉听到您有登录的问题。"

#: templates/email/reset_email.pyhtml:11
msgid ""
"To reset your password, please follow the button below. You will be taken"
" to a page that will ask you to enter your new password."
msgstr "要重设您的密码，请点击下面的按钮。您将被带到一个让您输入新密码的页面。"

#: templates/email/reset_email.pyhtml:25
msgid "Change My Password"
msgstr "修改我的密码"

#: templates/email/share_email.pyhtml:11
#, python-format
msgid "Your friend %(name)s has shared a memorial with you:"
msgstr "您的朋友%(name)s 与您分享了一个纪念碑："

#: templates/email/share_email.pyhtml:109
msgid "Visit Memorial"
msgstr "访问纪念碑"

#: templates/email/share_email.pyhtml:123
msgid "Give Condolences"
msgstr "给予吊唁"

#: templates/layouts/base.pyhtml:13
msgid "Remember, share, and give condolences to the ones you care about most."
msgstr "褒，共享，以及您最关心的那些给予慰问。"

#: templates/layouts/base.pyhtml:14
msgid ""
"RIPto, RIP, RIP to, rest in peace, passed away, passed, away, died, dead,"
" gone, memorial, honor, respect, remember, give condolences, condolences"
msgstr "RIPto，RIP，RIP来，安息吧，离开了人世，过去了，走，死了，死了，走了，纪念馆，荣誉，尊重，请记住，给予慰问，慰问"

#: templates/layouts/email.pyhtml:144
#, python-format
msgid ""
"This message was sent to <a href=\"mailto:%(email)s\" "
"style=\"color:#222222;text-decoration:none;\">%(email)s</a>."
msgstr ""
"这个信息已被发送到<a href=\"mailto:%(email)s\" style=\"color:#222222;text-"
"decoration:none;\">%(email)s</a>. "

#: templates/layouts/email.pyhtml:146
#, python-format
msgid ""
"If this is a mistake, please let us know: <a href=\"%(report)s\" "
"style=\"color:#3b5998;text-decoration:none;\">report</a>."
msgstr ""
"如果这是一个错误，请让我们知道：<a href=\"%(report)s\" style=\"color:#3b5998;text-"
"decoration:none;\">report</a>. "

#: templates/layouts/email.pyhtml:148
msgid "Please disregard this email if it was sent by mistake."
msgstr "如果这个邮件发送错误，请忽视它。"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:2 templates/pages/memorial.pyhtml:68
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:8 templates/pages/settings.pyhtml:88
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:9
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: templates/pages/footer.pyhtml:30 templates/pages/translate.pyhtml:107
msgid "Guide"
msgstr "指南"

#: templates/pages/footer.pyhtml:37
msgid ""
"Every day, we interact and surround ourselves with family, friends, "
"colleagues, and many others that shape who we are today and what kind of "
"memories we have."
msgstr "每天，我们相互影响并围绕着自己的家人，朋友，同事和许多其他塑造了今天的我们，及我们拥有这些记忆的人们。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:41
msgid "Why RIPto"
msgstr "什么是RIPto"

#: templates/pages/footer.pyhtml:42
msgid ""
"Unfortunately, sometimes we lose those that are important in our lives, "
"but it's important to remember that though they are no longer here, we "
"shouldn't forget them and how they impacted us."
msgstr "不幸的是，有时我们失去了一些生命中至关重要的人。虽然这些人已经逝去，但是我们应该铭记他们及他们对我们的影响。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:46
msgid ""
"RIPto was created from the need for a place where you can easily go to "
"remember and share your feelings about people that have passed away."
msgstr "创建RIPto来源于对一个平台的需求，这个平台可以能让你很容易地去怀念和分享对逝去的人们的感受。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:50
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: templates/pages/footer.pyhtml:51
msgid ""
"While we are always looking for ways to enhance the site to improve it in"
" every way possible, we always like to remind ourselves what the core "
"features are that define RIPto to help ensure we don't stray away from "
"our original purpose:"
msgstr "虽然我们一直在寻找方法提升这个网站，以任何一种可能的方式去改善它，但是我们总是喜欢提醒自己，它的核心特征是限定RIPto来帮助确保我们不偏离原来的目的。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:56
msgid "Create / View / Share - Memorials"
msgstr "创建/查看/分享 - 纪念碑"

#: templates/pages/footer.pyhtml:60
msgid "Give condolences"
msgstr "给予吊唁"

#: templates/pages/footer.pyhtml:64
msgid "Learn about others who have passed away"
msgstr "了解别的已经去世的人"

#: templates/pages/footer.pyhtml:70
msgid ""
"Since RIPto is still relatively new, we hope that you can understand "
"sometimes things don't work, or don't work well. Though we work hard to "
"make sure RIPto's usability and your experience are exceptional, we know "
"that it's impossible for us to always make it perfect."
msgstr "由于RIPto仍然是相对较新的，我们希望你们能够理解有时候系统不能工作或不能正常运转。虽然我们努力确保RIPto拥有完美的可用性和使用经验，但是我们知道我们不能总是做到尽善尽美。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:74
msgid ""
"That is why we also depend on you, our users, to let us know any "
"suggestions you might have on how to improve our site, whenever something"
" breaks, doesn't function as expected, or is just a terrible user "
"experience. Whatever it is, we want to hear from you, so please <a "
"href=\"feedback\">visit our feedback page</a> and let us know!"
msgstr ""
"所以这也就是我们信赖您的原因，我们的用户可以告诉我们任何关于改进这个网站的意见或者建议，哪怕是有些地方不能按您预期的来运作，或者仅仅是一个可怕的用户经验。不论是什么，我们想听到您的反馈。所以请<a"
" href=\"feedback\">访问我们的反馈页面</a> 让我们获悉！"

#: templates/pages/footer.pyhtml:82
msgid "Invalid email address or message."
msgstr "无效的邮件地址或者信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:86
msgid ""
"Please let us know what it is you need help with by filling out our form "
"below and we will get back to you as soon as we can."
msgstr "请让我们知道您需要什么帮助来完成我们下面的表格。我们将会尽快回复您。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:91
msgid "Your email"
msgstr "您的邮箱"

#: templates/pages/footer.pyhtml:97 templates/pages/footer.pyhtml:98
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:102
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:110
msgid "Invalid email address or feedback."
msgstr "无效的邮件地址或者反馈"

#: templates/pages/footer.pyhtml:114
msgid ""
"Bugs? Errors? Suggestions? Whatever your feedback is, we would love to "
"hear it, so please fill out the form below and let your voice be heard!"
msgstr "误差？错误？建议？无论您的反馈是什么，我们都很想了解。所以请填写下面的表格，告诉我们您的意见。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:119
msgid "Your email (optional)"
msgstr "你的邮箱（可选择的）"

#: templates/pages/footer.pyhtml:120 templates/pages/settings.pyhtml:59
msgid "Email (optional)"
msgstr "邮箱（可选择的）"

#: templates/pages/footer.pyhtml:130
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: templates/pages/footer.pyhtml:138
msgid ""
"Please read these Terms of Service (\"Agreement\", \"Terms of Service\") "
"carefully before using ripto.com (\"the Site\") operated by RIPto "
"(\"us\", \"we\", or \"our\").\n"
"                    This Agreement sets forth the legally binding terms "
"and conditions for your use of the Site at ripto.com"
msgstr "请在使用RIPto运营（“我们”，或者“我们的”）的ripto.com(\"这个网站“）前仔细阅读这些服务条款（“协议”，“服务的条款”）。该协议阐述了在ripto.com下使用这个网站，具有法律约束力的条款和条件。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:143
msgid ""
"By accessing or using the Site in any manner, including, but not limited "
"to, visiting or browsing the Site or contributing content or other "
"materials\n"
"                    to the Site, you agree to be bound by these Terms of "
"Service. Capitalized terms are defined in this Agreement."
msgstr "以任何方式访问或使用本网站，包括，但不限于，访问或浏览网站或为该网站贡献内容或其他材料，您同意接受本服务条款的约束。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:148
msgid "Intellectual Property"
msgstr "知识产权"

#: templates/pages/footer.pyhtml:149
msgid ""
"The Site and its original content, features and functionality are owned "
"by RIPto and are protected by international\n"
"                    copyright, trademark, patent, trade secret and other "
"intellectual property or proprietary rights laws."
msgstr "该网站和它初始内容，特点和作用将为RIPto所拥有，并且受国际版权，商标，专利，商业秘密其他知识产权或专有权利的法律所保护。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:154
msgid "Termination"
msgstr "终止"

#: templates/pages/footer.pyhtml:155
msgid ""
"We may terminate your access to the Site, without cause or notice, which "
"may result in the forfeiture and destruction of all information "
"associated with you.\n"
"                    All provisions of this Agreement that by their nature"
" should survive termination shall survive termination, including, without"
" limitation, ownership provisions,\n"
"                    warranty disclaimers, indemnity, and limitations of "
"liability."
msgstr "我们可能会终止您访问本站，没有任何原因或通知，这可能会导致所有与您相关的信息被删除并破坏。本协议中所有按其性质应该终止的条款将会终止，包括但不限制于对所有权的规定，免责声明，赔偿和责任限制。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:161
msgid "Links To Other Sites"
msgstr "其他网站的链接"

#: templates/pages/footer.pyhtml:162
msgid ""
"Our Site may contain links to third-party sites that are not owned or "
"controlled by RIPto"
msgstr "我们的网站可能包含不属于或者不被RIPto控制的第三方网站的链接。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:166
msgid ""
"RIPto has no control over, and assumes no responsibility for, the "
"content, privacy policies, or practices of any third party sites or "
"services. We strongly\n"
"                    advise you to read the terms and conditions and "
"privacy policy of any third-party site that you visit."
msgstr "RIPto没有控制权，并且在内容，隐私政策，或任何第三方网站的操作或服务方面将不承担任何责任。我们强烈建议您阅读条款及条件，和任何您访问的第三方网站的隐私政策。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:171
msgid "Governing Law"
msgstr "管制法律"

#: templates/pages/footer.pyhtml:172
msgid ""
"This Agreement (and any further rules, policies, or guidelines "
"incorporated by reference) shall be governed and construed in accordance "
"with the laws of California,\n"
"                    United States, without giving effect to any "
"principles of conflicts of law."
msgstr "本协议（包括任何进一步的公司规定，政策，或者参考指导）将按照美国加利福尼亚州的法律来进行管制和解释，不会执行任何具有法律冲突的原则。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:177
msgid "Changes To This Agreement"
msgstr "对该协议的修改"

#: templates/pages/footer.pyhtml:178
msgid ""
"We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these "
"Terms of Service by posting the updated terms on the Site. Your continued"
" use of the Site\n"
"                    after any such changes constitutes your acceptance of"
" the new Terms of Service."
msgstr "我们保留这个权利，由本公司全权酌情处理，通过在该网站上发布更新的条款来修改或者替换这些服务条款。在经过任何这样的修改后，您必须接受这个新的服务条款，才能继续使用本网站。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:183
msgid ""
"Please review this Agreement periodically for changes. If you do not "
"agree to any of this Agreement or any changes to this Agreement, do not "
"use, access or continue\n"
"                    to access the Site or discontinue any use of the Site"
" immediately."
msgstr "请定期查阅本协议进行修改。如果您不同意本协议的任何或任何更改本协议，请不要使用，访问或继续访问本网站或立即停止任何使用本网站。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:188
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/pages/footer.pyhtml:189
msgid "If you have any questions about this Agreement, please contact us."
msgstr "如果您有任何关于本协议的问题，请联系我们。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:193 templates/pages/footer.pyhtml:325
#, python-format
msgid "Last Updated on %(month)s %(day)s, %(year)s."
msgstr "最后更新于%(year)s年%(month)s%(day)s日。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:201
msgid ""
"This privacy policy (“<strong>Policy</strong>”) describes how RIPto and "
"its related companies (“<strong>Company</strong>”) collect,\n"
"                    use and share personal information of consumer users "
"of this website, ripto.com (the “Site”). This Policy also applies to any "
"of our \n"
"                    other websites that post this Policy. This Policy "
"does not apply to websites that post different statements."
msgstr ""
"这个隐私政策(“<strong>政策</strong>”)描述了RIPto和其相关的公司(“<strong>公司</strong>”) "
"收集，使用和分享这个网站的个人用户信息, ripto.com (这个“网站”). "
"这个隐私政策也是用于任何发布该政策的其他网站。这个政策并不适用于发布不同声明的网站。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:207
msgid "WHAT WE COLLECT"
msgstr "什么是我们所收集的"

#: templates/pages/footer.pyhtml:208
msgid "We get information about you in a range of ways."
msgstr "我们用各种方法了解您。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:212
msgid "Information You Give Us."
msgstr "您给予我们的信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:213
msgid ""
"We collect your name, email address, username and other information you "
"directly give us on our Site."
msgstr "我们收集您的姓名，邮箱地址，用户名和在我们的网站上直接给予的其他信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:217
msgid "Information We Get from Others."
msgstr "我们从别人那里得到的信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:218
msgid ""
"We may get information about you from other sources. We may add this to "
"information we get from this Site."
msgstr "我们会通过其他资源得到关于您的信息。我们可能将它添加到我们从这个网站得到的信息中去。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:222
msgid "Information Automatically Collected."
msgstr "自动收集的信息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:223
msgid "We automatically log information about you and your computer."
msgstr "我们会自动地记录关于您和您的电脑的信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:227
msgid "Cookies."
msgstr "Cookie."

#: templates/pages/footer.pyhtml:227
msgid ""
"We may log information using \"cookies.\" Cookies are small data files "
"stored on your hard drive by a website.\n"
"                    Cookies help us make our Site and your visit better. "
"We use cookies to see which parts of our Site people use and like and to "
"count visits\n"
"                    to our Site."
msgstr ""
"我们会使用\"Cookie”来记录信息. "
"Cookie是通过一个网站，储存在您硬盘中小的数据文件。Cookie帮助我们使我们的网站和您的访问变得更好。我们使用Cookie去观察我们网站中的哪些部分受人们的使用和喜爱，同时也计算访问我们网站的次数。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:233
msgid "Web Beacons."
msgstr "网络信标"

#: templates/pages/footer.pyhtml:233
msgid ""
"We may log information using digital images called Web beacons on our "
"Site or in our emails. We use Web beacons\n"
"                    to manage cookies, count visits, and to learn what "
"marketing works and what does not. We also use Web Beacons to tell if you"
" open or act\n"
"                    on our emails."
msgstr "我们会使用一种称为网络信标的数据图像在我们的网站或者邮箱上记录信息。我们使用网络信标来管理Cookie，访问计数，并了解哪些营销方式可行，哪些不可行。我们也用网络信标来告知您是否可以打开或操作我们的邮件。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:239
msgid "USE OF PERSONAL INFORMATION"
msgstr "使用或者个人信息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:240
msgid "We use your personal information as follows:"
msgstr "我们使用您的个人信息如下："

#: templates/pages/footer.pyhtml:245
msgid ""
"We use your personal information to protect, investigate, and deter "
"against fraudulent, unauthorized, or illegal activity."
msgstr "我们使用您的个人信息去保护，调查和防止欺诈，未经授权，或非法活动。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:250
msgid "SHARING OF PERSONAL INFORMATION"
msgstr "共享的个人信息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:251
msgid "We may share personal information as follows:"
msgstr "我们会共享个人信息如下："

#: templates/pages/footer.pyhtml:256
msgid ""
"We may share personal information with your consent. For example, you may"
" let us share personal information with others for\n"
"                        their own marketing uses. Those uses will be "
"subject to their privacy policies."
msgstr "我们会在您的同意下共享个人信息。例如，您会让我们与别人共享个人信息用于他们自身的营销运用。那些运用将从属于他们的隐私政策。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:260
msgid ""
"We may share personal information when we do a business deal, or "
"negotiate a business deal, involving sale or transfer of all\n"
"                        or a part of our business or assets. These deals "
"can include any merger, financing, acquisition, or bankruptcy transaction"
" or\n"
"                        proceeding."
msgstr "当我们进行一个商业交易或洽谈一个商业交易时，我们会共享个人信息，涉及出售或者转让全部或部分业务或资产。这些交易包括任何并购，融资，收购，或破产事务或诉讼。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:265
msgid ""
"We may share personal information for legal, protection, and safety "
"purposes."
msgstr "我们会出于法律，保护和安全的目的来共享个人信息"

#: templates/pages/footer.pyhtml:268
msgid "We may share information to comply with laws."
msgstr "我们会共享信息去遵守法律。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:271
msgid "We may share information to respond to lawful requests and legal process."
msgstr "我们会共享信息来回应合法的要求和法律程序。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:274
msgid ""
"We may share information to protect the rights and property of RIPto, our"
" agents, customers, and others. This includes\n"
"                                enforcing our agreements, policies, and "
"terms of use."
msgstr "我们会共享信息来保护RIPto，代理商，客户或其他人的权利和财产。这包括执行我们的协议，政策和使用条款。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:278
msgid ""
"We may share information in an emergency. This includes protecting the "
"safety of our employees and agents, our customers,\n"
"                                or any person."
msgstr "我们会在紧急情况下进行信息共享。这包括保护我们的雇员及代理人，我们的客户或任何人的安全。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:284
msgid "We may share information with those who need it to do work for us."
msgstr "我们也许会同那些需要为我们工作的人共享信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:289
msgid ""
"We may also share aggregated and/or anonymized data with others for their"
" own uses."
msgstr "我们也会与别人分享聚合和/或匿名数据，为他们自身所使用。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:293
msgid "INFORMATION CHOICES AND CHANGES"
msgstr "信息的选择与修改"

#: templates/pages/footer.pyhtml:294
msgid ""
"Our marketing emails tell you how to “opt-out”. If you opt out, we may "
"still send you non-marketing emails. Non-marketing emails\n"
"                    include emails about your accounts and our business "
"dealings with you."
msgstr "我们的营销电子邮件告诉您如何”选择退出“。如果您选择退出，我们仍然可以会发送非营销邮件给您。非营销邮件包括您的帐户，和您与我们业务往来的电子邮件。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:299
msgid ""
"You may send requests about personal information to our Contact "
"Information below. You can request to change contact choices,\n"
"                    opt-out of our sharing with others, and update your "
"personal information."
msgstr "您可以给如下我们的联系信息发送有关个人信息的请求。您可以请求更改联络选项，选择退出我们与他人的分享，并更新您的个人信息。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:304
msgid ""
"You can typically remove and reject cookies from our Site with your "
"browser settings. Many browsers are set to accept cookies until\n"
"                    you change your settings. If you remove or reject our"
" cookies, it could affect how our Site works for you."
msgstr "您通常可以在浏览器设置中将Cookie从我们的网站里删除并拒绝。许多浏览器设置为接受Cookie直到您更改了您的设置。如果您删除或者拒绝我们的Cookie，它可以影响我们的网站如何为您工作。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:309
msgid "SECURITY OF YOUR PERSONAL INFORMATION"
msgstr "您个人信息的安全"

#: templates/pages/footer.pyhtml:310
msgid ""
"We take steps to help protect personal information. No company can fully "
"prevent security risks, however. Mistakes may happen.\n"
"                    Bad actors may defeat even the best safeguards."
msgstr "我们采取措施以协助保护个人信息。没有一家公司可以完全防止安全隐患，但是，错误也可能发生。任何侵入者甚至可能击败一切最佳保障。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:315
msgid "CONTACT INFORMATION"
msgstr "联系方式"

#: templates/pages/footer.pyhtml:316
msgid ""
"We welcome your comments or questions about this Privacy Policy. You may "
"also contact us at ripto.com/support."
msgstr "我们欢迎对本隐私政策的意见或问题。您可以在ripto.com/support联系我们。"

#: templates/pages/footer.pyhtml:320
msgid "CHANGES TO THIS PRIVACY POLICY"
msgstr "本隐私政策的更改"

#: templates/pages/footer.pyhtml:321
msgid ""
"We may change this Privacy Policy. If we make any changes, we will change"
" the Last Updated date below."
msgstr "我们会更改本隐私政策。如果我们做出任何改变，我们将会变更最后更新的日期如下。"

#: templates/pages/home.pyhtml:3
msgid "Created"
msgstr "已创建的"

#: templates/pages/home.pyhtml:8
msgid "Remembered"
msgstr "怀念了"

#: templates/pages/index.pyhtml:2
msgid "visited"
msgstr "被访问"

#: templates/pages/index.pyhtml:3
msgid "commented"
msgstr "被评论"

#: templates/pages/index.pyhtml:4
msgid "remembered"
msgstr "被怀念"

#: templates/pages/index.pyhtml:8
msgid "today"
msgstr "今天"

#: templates/pages/index.pyhtml:9
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: templates/pages/index.pyhtml:10
msgid "this week"
msgstr "本周"

#: templates/pages/index.pyhtml:11
msgid "this month"
msgstr "当月"

#: templates/pages/index.pyhtml:12
msgid "all time"
msgstr "所有时间"

#: templates/pages/index.pyhtml:34
#, python-format
msgid "Most %(filters)s Memorials, %(times)s"
msgstr "%(filters)s最多的纪念碑，%(times)s"

#: templates/pages/index.pyhtml:36
#, python-format
msgid "The most %(filters)s Memorials, created %(times)s"
msgstr "%(filters)s最多的纪念碑，创建于%(times)s"

#: templates/pages/lang.pyhtml:15
msgid "That language is not yet available."
msgstr "语言不可用。"

#: templates/pages/lang.pyhtml:48
msgid "Coming soon!"
msgstr "即将到来！"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:8
#, python-format
msgid ""
"Memorial was successfully created.<br>Click <a class=\"js-modal-click\" "
"href=\"%(link)s\" data-modal-for=\"share-memorial-dialog\">here</a> to "
"share with your friends and family."
msgstr ""
"纪念碑已成功创建。<br>点击<a class=\"js-modal-click\" href=\"%(link)s\" data-modal-"
"for=\"share-memorial-dialog\">这里</a>与您的朋友和家人分享。"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:14
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:20
#, python-format
msgid "Cause of death: %(cause)s"
msgstr "死因：%(cause)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:40
#, python-format
msgid "Buried <strong>%(funeral_date)s</strong>"
msgstr "土葬<strong>%(funeral_date)s</strong>"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:42
#, python-format
msgid "Cremated <strong>%(funeral_date)s</strong>"
msgstr "火葬<strong>%(funeral_date)s</strong>"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:44
msgid "Funeral <strong>unknown</strong>"
msgstr "葬礼是<strong>未知</strong>"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:61
#, python-format
msgid "Visited %(name)s"
msgstr "参观了%(name)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:65
#, python-format
msgid "Remembered %(name)s"
msgstr "想起了%(name)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:80
msgid "Condolences"
msgstr "吊唁"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:92
msgid "Your thoughts, feelings, praise..."
msgstr "你的思想，感情，赞美。。。"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:94 templates/pages/memorial.pyhtml:140
msgid "Post"
msgstr "张贴"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:110
#, python-format
msgid "Like (%(num)s)"
msgstr "喜欢（%(num)s）"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:111
#, python-format
msgid "Dislike (%(num)s)"
msgstr "踩（%(num)s）"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:112
#, python-format
msgid "Reply (%(num)s)"
msgstr "回复（%(num)s）"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:138
msgid "Your reply..."
msgstr "您的回复。。。"

#: templates/pages/new_memorial.pyhtml:9
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(link1)s\">Sign in</a> or <a href=\"%(link2)s\">register</a> "
"first if you want to change this later."
msgstr "如果您想稍后修改，请先<a href=\"%(link1)s\">登录</a>或<a href=\"%(link2)s\">注册</a>。"

#: templates/pages/new_memorial.pyhtml:15
msgid "Create Memorial"
msgstr "创建纪念碑"

#: templates/pages/reset.pyhtml:2
msgid "Change my password"
msgstr "修改我的密码"

#: templates/pages/reset.pyhtml:5
msgid ""
"Looks like we couldn't find that username or no email was registered to "
"it."
msgstr "看起来我们无法找到该用户名或没有邮箱登记过它"

#: templates/pages/reset.pyhtml:13
msgid "Enter your new password"
msgstr "输入您的新密码"

#: templates/pages/reset.pyhtml:20 templates/pages/welcome.pyhtml:155
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/pages/results.pyhtml:5
#, python-format
msgid "Found %(total)s memorials"
msgstr "%(total)s 个纪念碑"

#: templates/pages/settings.pyhtml:3 templates/pages/user.pyhtml:3
msgid "Profile"
msgstr "个人简介"

#: templates/pages/settings.pyhtml:25
msgid "Doesn't look like a valid email."
msgstr "看起来不像是一个有效的邮箱。"

#: templates/pages/settings.pyhtml:26
msgid "This email is already registered."
msgstr "这个邮箱已经被登记了。"

#: templates/pages/settings.pyhtml:29 templates/pages/welcome.pyhtml:70
msgid "Doesn't look like a valid username."
msgstr "看起来不像是一个有效的用户名。"

#: templates/pages/settings.pyhtml:30 templates/pages/welcome.pyhtml:71
msgid "A username is required!"
msgstr "要求一个用户名！"

#: templates/pages/settings.pyhtml:31 templates/pages/welcome.pyhtml:72
msgid "This username is already registered."
msgstr "该用户名已经被登记了。"

#: templates/pages/settings.pyhtml:34 templates/pages/welcome.pyhtml:78
msgid "Password could be more secure."
msgstr "密码可以更安全些。"

#: templates/pages/settings.pyhtml:35 templates/pages/welcome.pyhtml:79
msgid "Password is not secure enough."
msgstr "密码不够安全。"

#: templates/pages/settings.pyhtml:36 templates/pages/welcome.pyhtml:80
msgid "Password must be at least 6 characters."
msgstr "密码必须至少要包含6个字符。"

#: templates/pages/settings.pyhtml:48
msgid "Your profile was successfully updated."
msgstr "您的个人简介已被成功修改。"

#: templates/pages/settings.pyhtml:54
msgid "My name"
msgstr "我的姓名"

#: templates/pages/settings.pyhtml:55
msgid "Name (optional)"
msgstr "姓名（可选择的）"

#: templates/pages/settings.pyhtml:58
msgid "My email"
msgstr "我的邮箱"

#: templates/pages/settings.pyhtml:64
msgid "My username"
msgstr "我的用户名"

#: templates/pages/settings.pyhtml:65 templates/pages/welcome.pyhtml:95
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/pages/settings.pyhtml:68
msgid "My new password"
msgstr "我的新密码"

#: templates/pages/settings.pyhtml:69
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/pages/settings.pyhtml:73
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/pages/settings.pyhtml:84
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "您确定您想要删除您的帐号吗？"

#: templates/pages/settings.pyhtml:89 templates/pages/settings.pyhtml:101
msgid "Delete My Account"
msgstr "删除我的帐号"

#: templates/pages/settings.pyhtml:94 templates/pages/user.pyhtml:31
msgid "Member Since:"
msgstr "会员开始于："

#: templates/pages/settings.pyhtml:97 templates/pages/user.pyhtml:34
msgid "Memorials Created:"
msgstr "创建的纪念碑"

#: templates/pages/translate.pyhtml:25
msgid "Translations saved."
msgstr "翻译已被保存。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:61
msgid "Save Translations"
msgstr "保存翻译"

#: templates/pages/translate.pyhtml:66
msgid "This language is not yet available."
msgstr "该语言不可用。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:97
msgid "If you would like to add a language, <a href=\"/support\">let us know</a>!"
msgstr "如果您要添加的语言，<a href=\"/support\">l让我们知道</a>！"

#: templates/pages/translate.pyhtml:116
msgid ""
"A variable, such as a person's name. You must include this in your "
"translation, otherwise the data will not be shown to users."
msgstr "一个变量，比如一个人的名字。您必须包括在你的翻译，否则数据将不会显示给用户。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:119
msgid ""
"HTML element, such as a link. You must include this in your translation, "
"however make sure you translate any text between the tags."
msgstr "HTML元素，如链接。你必须在你的翻译，但是确保你翻译任何文字标记之间的。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:122
msgid ""
"Whenever messages are added or updated, RIPto must check each message to "
"make sure a translation was provided for it.  If it encounters any "
"messages that do not yet have a translation, it will be marked as "
"\"blank\". In order to ensure consistency throughout RIPto, we require a "
"translation be provided for every message listed. All messages with "
"\"blank\" translations will be highlighted in <span "
"style=\"color:#c13\">red</span>."
msgstr ""
"消息无论何时添加或更新，RIPto必须检查，以确保翻译为它提供的每个消息。如果遇到任何消息还没有翻译，它会被标记为“空白”。为了确保一致性整个RIPto，我们需要提供翻译列出的每一条消息。所有消息将会以<span"
" style=\"color:#c13\">r红色</span>突出显示“空白”翻译。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:125
msgid ""
"Whenever translations are added or updated, RIPto must check each "
"translation and compare to its previous translation to make sure it "
"correctly saves. Sometimes, it encounters a translation that it has "
"difficulty processing, so it marks this translation as \"fuzzy\" and "
"waits for your approval. If you see any translations marked as \"fuzzy\","
" please review to make sure the translation is correct, and fix any "
"mistakes you see. When ready, check the checkbox next to the translation "
"and submit to RIPto so we know what the correct translation should be. "
"All messages with \"fuzzy\" translations will be highlighted in <span "
"style=\"color:#efc144\">yellow</span>."
msgstr ""
"每当翻译是添加或更新，RIPto必须检查每一个翻译，并比较其以前的翻译，以确保它正确保存。有时，遇到翻译，它有加工困难，所以它标志着这个翻译为“模糊”，等待您的批准。如果你看到任何标记为“模糊”的翻译，请检阅，以确保翻译正确，并修复任何错误，你看。准备就绪后，选中复选框旁边的翻译，所以我们知道什么是正确的翻译应该是提交RIPto的。所有消息将会以<span"
" style=\"color:#efc144\">黄色</span>突出显示“模糊”翻译。"

#: templates/pages/translate.pyhtml:128
msgid "If you have any questions, please <a href=\"/support\">contact us</a>."
msgstr "如果您有任何关于本协议的问题，<a href=\"/support\">请联系我们</a>。"

#: templates/pages/user.pyhtml:8
msgid "Memorials"
msgstr "纪念碑"

#: templates/pages/user.pyhtml:20
msgid "User"
msgstr "使用者："

#: templates/pages/user.pyhtml:28
msgid "User:"
msgstr "使用者："

#: templates/pages/wechat.pyhtml:11
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:18
msgid ""
"With WeChat, scan the QR Code to the right and you can share this "
"memorial with your friends or WeChat circle of friends."
msgstr "用微信“扫一扫”右侧的二维码, 即可把纪念碑分享给您的微信好友或朋友圈。"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:32
msgid ""
"How to use <i class=\"wechat-app sprite\"></i>WeChat QR Code: <a "
"href=\"http://baike.baidu.com/view/7443374.htm\" target=\"_blank\">View "
"Details</a>"
msgstr ""
"如何用<i class=\"wechat-app sprite\"></i>微信拍二维码: <a "
"href=\"http://baike.baidu.com/view/7443374.htm\" "
"target=\"_blank\">查看详情</a>"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:29
msgid "Incorrect username or password."
msgstr "错误的用户名或密码。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:31
msgid "You must be logged in to do that."
msgstr "請首先登入。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:36 templates/pages/welcome.pyhtml:148
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:45
msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:45
msgid "Forgot my password"
msgstr "忘记我的密码"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:45
msgid "Forgot?"
msgstr "忘记？"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:55
msgid "Stay logged in"
msgstr "保持登录状态"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:67
msgid "Username can only contain letters, numbers and underscores."
msgstr "用户名只能包含字母，数字和下划线。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:68
msgid "Username looks great."
msgstr "用户名看起来好极了。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:69
msgid "Checking..."
msgstr "正在验证。。。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:75
msgid "6 characters or more! Be tricky."
msgstr "6个字符或者更多！要复杂一点。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:76
msgid "Password is perfect!"
msgstr "密码太完美了！"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:77
msgid "Password is okay."
msgstr "密码不错。"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:81
msgid "Password cannot be blank!"
msgstr "密码不能是空的！"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:110
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:130
msgid ""
"By clicking the button below, you agree to our <a href=\"terms\" "
"target=\"_blank\">Terms</a> and that you have read our <a "
"href=\"privacy\" target=\"_blank\">Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"通过点击下面的按钮，表明您同意我们的<a href=\"terms\" target=\"_blank\">条款</a> 且您已经阅读过我们的<a"
" href=\"privacy\" target=\"_blank\">隐私政策</a>."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:135
msgid "Create my account"
msgstr "创建我的帐户"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:143
msgid ""
"Sorry, but we couldn't find that username or no email was registered to "
"it."
msgstr "看起来我们无法找到该用户名或没有邮箱登记过它"

